[牙科] 依家d牙醫仲有冇洗牙服務?

屌 不推文左

推一推先

而家好似得返傳統手刮式
好心上嚟開po不如打去問啦

點解冇

dr smile仲有

有，但貴

我個牙醫去年今年都如期幫我洗。

畢子明
灣仔軒尼詩道40號地下D
25296330

問左啦
佢話怕肺炎冇得洗

經過見到旺角有 $400 特登貼出黎 應該無停

點會無
早排先洗完

想洗牙，但係怕

其實傳統洗牙(人手洗)係咪應該冇機洗咁乾淨?

我去開個間都話唔做洗牙

早幾個月有洗
屯門區啱唔啱

有錢咩都洗啦